消息指今日逾30宗武漢肺炎確診個案

消息指，本港新增超過30宗新型冠狀病毒確診個案。

冇事了

強勢回落